奇招罷工！

在2018年5月，日本岡山縣的巴士司機因福利問題，工會跟巴士公司談不攏，於是所有巴士司機決定罷工，但方法很特別：巴士照揸，但一律不收車資.....結果這招最不擾民，巴士公司也很快跪低！

若香港的公共交通或政府的即時收費也可以是這樣罷工⋯⋯😂😂😂

日本巴士司機罷工新聞連結：

呢個係用嚟對付公司
港鐵車長做唔到，巴士更加冇原因咁做